有無人試過被約係starbucks見工?

我係佬, 但個英文名有少少女性化, 驚有誤會. 而且我從來唔飲咖啡, 都飲水/無糖飲品, 亦幾乎無去過starbucks, 你地會點做?

你係阿希？

雖然唔係, 但勿相應

哦⋯⋯你係阿希

office都無嘅工你敢見？

你in咩工 對方本身會唔會係 hunter 佢見一見你先咋？

唔好ON9啦
人地OFFICE可能要拍卡先入到咪叫你去Starfuck見工囉

會，book 唔倒meeting room

同過agent係starbucks見面

試過 因為就唔到辦公時間去見

試過, 因為係外國brand喺香港設分公司, 所以office都未ready

文職

其實好正常
初步望下先 唔岩可以慳番啲人力

應該唔會 google間公司搵唔到咩

一入去 都唔知邊個係個面試官 真尷尬

我都試過 即刻拒絕 連公司工作環境都睇唔到 都唔知係咪伏嚟 而且叫到去呢d 地方 姐係都唔係d 大公司 隨時揾到其他replace

試過真係係樓下Starbucks in人
因為方便啲

你in咩 ？
同埋你擔心啲咩？

而家返個份咪starbuck見囉ON鳩仔

肯定大伏，一係夜總會請女文員廿尻幾年前就用呢招，一係就啲呃人公司睇你係咪傻仔同你講tranning 要俾錢過試用退番俾你，一間公司連工廈單位都租唔起？

有 2nd in見部門director
約左係公司樓下starbucks
話relax d無咁拘緊

利申：最後有offer

試過，因為我in starbucks